2020 政府intern 討論區(4)

誤中1001

有interview
無interview

LM 跟進 Offer God

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

In完1823決定派offer都唔做
有冇人知 immigration department 有interview 未

咁多人話1823唔好
想問吓佢具體係點樣唔好法

我都係聽到啲人話係最差嗰個部門，所以withdraw application

lm

比offer我

Intern洗唔洗聽投訴

要
但其實具體有幾差都唔知
不過手頭上冇offer就乜都硬食啦
咪當收錢比人屌

咁都真係幾閪下

琴日in完
覺得似佢full time 請唔到人
格硬搵啲intern頂住檔先

有冇人好似我咁每半個鐘check一次email

但每一次都冇nom冇interview，只係得啲學校嘅垃圾email

有冇人報左ird intern有interview 想知係未派定冇份 nom左大半個月都未有email

有冇人nom咗home affairs department但未有interview得我咁心急？

Lm

有無人C&sd post 10下禮拜五interview

有無人有EMSD engine位interview?
Nom咗成個月都無通知

Any MPFA interview?

Any CEDB (Travel Agents Registry) News

留名

基本上cs就間間公司都差唔多
1823唯一吸引淨係份糧
依加咁嘅時勢搵到>8k算好

聽講efficiency office general in 到 6月頭
心諗有冇咁多人報呀

以intern黎講係幾高嘅 但我唔覺得1823係做緊intern嘅嘢

我見佢寫6/7月開始做，但到依家都未見有人有消息

呢啲對外嘅嘢 佢夠膽交俾intern做咩

岩岩in完 epd
都係 self intro,過去工作經驗, 同埋個post啲野
冇咩特別

咩u?

ird offer都出曬喇喎...

無interview架

一日一問圖書館

今朝報咗救護消防學院，希望有機

Ura building rehabilitation 出offer未

中文定英文？

佢4月尾出左offer喇

AA smart airport出咗offer

可唔可以through 學校報完再自己寄多次信
驚學校唔norm自己

咪以為HKU就一定有人nom架 雖然政府好多HKU既人

32

想知大家係year幾

每間

每個post 1個囉

有post7 27May in

我知啊睇吓post 10有無人一齊in或者早過我in

有冇人有Oshc research assistant通知

祝我地都有offer呀

Year2

大家咁話

Oshc research assistant有冇update

emsd今日有無咩通知

有冇人試過學校nom咗但係收唔到interview
又有friend 收到interview email
然後自己send email 求下有冇得in

我emsd post 86 冇理我

你in左邊個Department呀？

不過已經有其他offer，佢出俾我都唔會in了

我都係post7你in 幾點？

唉 同問

我係Engine科 完全無

4月尾send email
到以家都冇任何回音係咪即係可以收皮

恭喜ching

有，寄咗信

下年grad是但有份intern寫下intern已心滿意足

😵😵😵general 都要聽電話？

邊到聽返嚟？

禮拜一

有無Ching 有ommerce and Economic Development Bureau (Communications and Creative Industries Branch)
Interview/offer

Same In完冇回音

patrick講（坐中間嗰個

有無人收到庫務署interview/offer?

有無人收到c&sd job1 offer?

有冇emsd in左/今日in可以分享一下

Post幾？

Post幾都可以分享

tg左

想問apply 幾耐先通知interview?

6星期内，但多數2-3星期已經有通知

懲教？

C & sd post 1 有冇人收到offer?

我都等緊

Nom咗Lands Department 依家仲未有得interview
有無人已經收到通知

有冇人收到lcsd 翻譯intern interview？ 唔知點prep 好

清仲要搵工咩

Ching幾時in?

英文自介 其他用返中文

Ching收到？

未收到，我24號寄

冇+1 Rvd都係

未收到 Offer god

希望我地都有offer

下星期先派

要 1823係最差 所以我冇報

你收到電話？

巴打邊到收到風

Interview 嗰陣講

Interview 講

我最鍾意等

apply咗之後 幾時知有無俾學校nom？

我間大學可以上網睇

幾時岀架😭

有冇人報飛行服務隊？

Any invest hk update ?

Ura building rehabilitation有消息未 唔係又要等到星期一

之前答過你

Icic thanks ching~

我報咗訓練處

我尋日收到

應該未出offer? 我interview 個時問佢話六星期內，但我睇其他post 嘅情況大概兩個星期內會出？你係幾時in?

六月五號

記得前幾日in完 佢同我講6月頭會有消息 應該可以再等下

我間U有send email confirm

Asd有消息未

幾時出架

Last wed, 留tg傾？

Same

CAD用全英 in，已死

佢好似都in幾多人🤢🤢

收唔到😢

same

可能同組

起碼星期三in到今個星期一

epd都係全英

睇department㗎啫

幾多gpa

3.4x,非三大

收到interview 6月8號

又要問下c&sd有消息未

想問吓考基本法嗰邊少少嘢
之前報晒4樣嘢考 如果之後是但一樣唔去考係咪冇問題? 最多冇分?

Ching你報左咩post?

Here

問到好tech 唔識答...臨尾仲問preference....想死...

我in個陣連preference都冇問，應該冇希望啦

比啲信心！ 佢都係問有無prefer 邊條team

Tech support?

yes

你簡左邊個 佢問啲tech野我唔識答

Job1

ching apply左咩department

我同佢講話邊個都無問題 但Technology (手機app）個head應該唔會揀我...佢問嘅第一條已經唔知點答...我淨係答到其他兩個嘅問題...你呢？

有無afcd 3 or 27 既消息派左既等我死心

tech個head好似問左我一條 我唔識答 直接同佢講forgot 其他兩個問既好似都係啲普通問題 你in左幾耐？

which U?

ching 咩U

form 上面既vacancy 係for each school 定total咁多間u 請得一個係咪可以唔洗諗 非三大

total

10:45 你呢

今日晏就收到email

今日出咗email通知interview

想問有interview係咪一定會收到email?

+1我15:15-15:45 你呢

Me too

兩星期前in左

ching 你成績大概係點樣？想睇下佢個requirement

Ching 係Tg問你啲嘢得唔得？

一般，我靠working experience搵食，我大一大二做過銀行intern同audit second tier

你直接問啦

好 其實係想問下佢interview問咗啲咩 interview用中文定英文

師兄問多樣野，你果時係幾時交form。 依家未收到interview係咪代表無機

聽講佢地每次都唔同人in，我就係一個貌似庫務署會計師嘅人in我，隔離跟左個貌似hr嘅人打字。我果次全中文，入到去連intro都無，唔知其他人in係點，戴定頭盔先。但係佢主要都係問下你過往經歷之類，比D情境題你，要你答佢會點做。

我係學校報，學校nom，交form就....都應該有一個幾月。我而家都等左offer 兩個星期，咁我唔知仲有無其他人in啦。

幾號in

容許我問得詳細啲🙇🏻‍♂️
係邊一種的情境題？例如係以工作情境問你 定 考你job duty有關的問題例如accounting啲concept theory咁？
Btw ching你係邊個post?

我係the treasury summer intern 果個post。情境題就係job duty有關。可能仲會根據你cv再問你其他問題，因為我見到佢全程都望住cv，而且都問左我一D以前嘅工作經歷。

再講清楚D，個情境題就係用工作可能遇到嘅情況，問你果陣會點做。

唔該晒ching🙇🏻‍♂️

Ching summer intern係做treasury accounts branch?

我報果個直接寫treasury summer intern_3months，完全無後綴果個，其他兩個post無留意係咩

有冇人知archsd offer幾時出offer

Ching 介唔介意私聊一兩句

今日收到email offer

background

之前睇過一個巴打嘅comment話

「自卑嘅人唔值得擁有機會」

連少少自信都冇
不如直接Apply金拱門去炒薯條

我1345-1415

btw佢要我confirm my attendance in writing 我就咁email replly佢係咪就可以？

12點 佢有冇話係grp in?

收到懲教署interview
驚驚

清咩u?

有無ching有EMSD interview

繼續問有冇人收到AO intern contract?

post 86 in咗 偷偷望到佢份list 應該in廿幾個

請問仲有冇人未in efficiency office(general)?

學資處有interview未啊

留名等c&sd消息

咩U?

Hku norm 左未有消息🤟🏻

Ching in job幾

C & sd job1 既你哋揀咗indoor 定outdoor?

聽佢地講好似絕大部分人都揀indoor

揀左both

紅磚
你都比人nom咗？

+1....
In個陣最後佢仲問我揀both會唔會想做邊個多啲
唔知佢最後會比咩我

Cu垃圾科 仲未出nom

收到啦

想問下有冇Ching收到Archsd BS offer
唔知點解見到有d話出左有d話未出

求政府Offer！有政府Offer既話我以後只會支持政府

你問有冇人收到咋嘛，又冇指明係幾時收到，我就舊年收到嘅

問咗啲咩

我都係 答左outdoor

job 1

識有人bs 收到 offer
Qs archi 係咪同bs 一齊出offer 㗎

唔係少d，係冇機，呢d intern靠學校交名上去department之後再篩人走，學校冇nom你=冇交名上去，人地department都唔知有呢個人存在，點會有機面試

1. expect 係依份intern得到啲咩
2.贊唔贊成立法規管假消息
3. 如果有市民對你破口大罵，你會點處理

如果收到offer你會唔會做？

我都係揀完both,之後佢問就揀outdoor

outdoor好似fun啲

Emsd stat 位都未通知interview

收到懲教interview 嘅ching Candidate no大約幾號？想知大約有幾多人報左

Outdoor 都請多啲人

有無人知啲儀容要點 使唔使著老西

三十幾

20

cls百鳩幾個 有冇人知最尾會請幾多個

我都想問 但政府野應該唔洗咁formal？

我諗緊我哋唔係見行政 intern打雜 上半身白shirt 下半身深色牛仔褲夠唔夠做

我好懶，見咩工都係白恤短西裙尖頭平底鞋，完
完全唔想諗
男仔少件西裝褸會冇咁formal

我絲嚟 但唔中意著裙 所以煩緊

有無人知道rvd喺用中定英問，同埋會問咩

我都係 依家仲要咁熱 絲襪都唔想著

想問吓有冇人apply咗ASSIP？出咗offer未？

想問有無人收到Conservation office interview

推

10個都冇認真咩 只係一個小小intern都搞到同出面搵政府工一樣咁大競爭咁款

想問下各位報政府intern會唔會交埋CV上去?見到自己報好多份但是都未回音

睇個post有無要求
不過我經學校報就一定要交埋cv

有冇人in左房署？係咪全英interview?

which post/dept?

出柴灣in都係果兩個choice啫你地幾點

邊個department？

UP

Sorry 唔知

咁你個division用咩in?

英文intro之後中文

好驚全英 一緊張就收哂皮
btw祝巴打成功

冇 咁難爭 不了

聽日in？

成班垃圾 吃屎狗

返屋企吃屎啦 垃圾

幾點

唔識打個食字？

朝早 你準備好未

same唔知可以準備啲乜

會唔會group in

in 得呢個位唔係都係讀planning咩

我都係陪跑心態去
十條友爭一個位我真係收皮好過

[member]唔係

如果係10樓嘅話就係printing btw我係收email

真

咁多人 似group in

會問你佢哋部門有乜用，網站有咩資訊
跟著有幾條時事嘢，例如問你覺得樓價升定跌，有啲咩政策令到佢咁等等
之後就問如果site inspection 有突發情況你會點做
一開始有一分鐘intro好似係

汪汪

想知+1 我6月4 interview

咩post?

Summer intern

呢到全部都summer intern
你見邊個部門

我個post即係寫summer intern炸喎
話去屋邨幫手做野

有無人in入境處？

yr 2其實係咪唔使諗有interview
不過鳩下鳩下nom咗運輸署比我

你幾時in?

我都係4/6，係咪group in

我3x,係咪唔同Post

繼續lands d圍爐

Afcd有冇updates?

電影資料館係咪已經in晒人
跟大學報都冇反應嘅

好似六月頭先in

繼續冇email

姐係巴打已經收到電話？

我收到信約interview

學資處有interview未

教育局Fin dept係咪出咗offer啦？

我下個禮拜

CEDB Data analytics 係咪出哂interview?

佢問左呢啲咩

Any update from invest hk 🤢🤢

SAG幾？

Wtsapp group in好怪

一個ref number係咪只係得一個vacancy
nom 得越多人 成功機會就越低

想知interview問咗啲咩？

emsd有無消息

到底出咗interview未

可能有既人都唔上登

mup?

屌準備讀master hku冇nom

hku?

屌cedars老母

你year幾?

點知佢nom幾多人？

正常gpa year 2 3都有nom

Ching咩post

有啲post 一間大學可以nom30人
全香港咪有成百人一起爭？ 點算

Email 定電話通知？

咁咪準備好自己

祝大家齊齊有offer

有冇清in左物流署printing division

MPFA岩岩打黎話對我application係positive
但details要等到6月頭

電話 話遲吓先得閑send email

Cover letter係咪寫行野就得？

一大定紅磚？

等陣去 你幾時in?

3點一車車人去in

SAG?

有無人有ha finance ?

有無人有government property agency消息？
好似直接派offer，interview都唔使

有frd做過 基本上就係做接線生 瘋狂接電話 同埋1823係投訴熱線 所以你明啦 （上年收到1823面試冇去in）

推intern做接線生咁狗

C&SD post 4 有interview

繼續emsd

恕我愚昧，1823係米效率促進辦公室
你個fd個陣個post係客務主任個嗰？？

無知一問
想問下經學校報 可唔可以申請兩個intern 再等interview？
唔該各位巴打絲打

唔係話兩個禮拜？

佢第一次nom我。。。

希望EO有offer

統計處出左offer 未？

Asd qs 出咗offer 未

巴打in成點

係咪一日派，派完就冇架啦

In咗兩個星期都冇消息係咪收得皮

出左啦

知唔知interview既過程係唔係全英?
唔該晒巴打

可以

知唔知archi出未

ching咩bg見你好似有幾個offer

聽日in 唔知點準備好

無收過interview

讀master真係冇人權
連intern nom 都冇

TD post 9 nom-ed
有冇人一樣

+1

仲要係每間u 30個

Rvd in 炒咗收皮先

咩字頭 我仲未有

我收電話

咩字頭？個電話號碼

有中有英，自介好似係英
之後時事就中咁

2582

我間大學就係deadline後

我都係後

我都冇
你邊間u

+2

同問

唔係上個星期先啱啱deadline咩

用中定英in?
雖然我唔係printing但都想問下

之前報咗消委會同埋市建局都係無interview

紅磚，比人nom過一次唔知會唔會再nom
Ching咩u

你有無比人nom到

有啊

收左皮，唔識用word excel一題都唔識

C&sd job1出offer未

你係唔識打倉頡定點 不過我都收咗皮

Ching which I

Which u

係咪成個po得1個人收到interview

仲未收到 收得皮

Ching傾日in完 可唔可以同我講🙇🏻‍♂️

有無人有報Civil Service Training and Development Institute / Management Division 收到interview

IRD intern幾時開工？

Same 38

hku

lm跟進

冇工返了

????

LD no.幾？

Me 35

我🖐🏻岩岩check email睇到
唔知道點準備好似好多人報

我都唔係好知點準備連佢做咩都唔係好清楚你幾時interview? 我8/6

房署individual定group

可唔可以講下點in

Ching揀左indoor定outdoor?

我9/6 你有學校nomination? 交換telegram傾下

幾時

同問 淨係見bs出咗
bs同qs唔同地址係咪都係同一時間出

揀就揀咗both 佢再問我 揀outdoor

Intern必入

ofca出interview未
定根本冇interview一早直接派曬offer

上星期五同今日都有收到email

其實1823 interview要準備d咩同著咩衫🙏🏻

其實洗唔洗interview

等左個幾月
睇番我果個ofca post
原來唔洗interview 所以你地都可以睇多次

year2 收咗3個nom

我想問in嗰日如果帶唔齊野去 係咪玩完 (張transcript唔知拎唔拎切

有冇副本/unofficial transcript？同佢講話未拎得切應該會通容嘅

姐係efficiency office ???

我報左牌照科 巴打報左咩？
我見到佢寫話人數過多會進一步處理咋

百幾人爭一個位 陪跑

咁誇張

有冇人收到HAD Communication intern interview
懷疑學校冇nom我

係啊，聽日in想知要帶咩去著咩衫🙏🏻🙏🏻🙏🏻

+1 ching有消息未

之前見到有人六月頭有interview，我應該冇機了。

btw消防學資處有interview未

唔同部門唔同野要

Ching咩bg major stat?

你in咩post?
我個個男仔都係著suit

Investhk係咪出曬offer?

用中文自我介紹 講下自己 工作經驗 同家庭
之後問咗好少關於網站嘅嘢
問我人生最困難嘅時期發生咗咩事 用咩方法解決

我見**

出緊啦咩？ 冇見到人講

好驚，仲未有消息，希望未出

多謝大佬
無諗過係中文自我介紹

有冇edb finance update? 出咗offer未

Asd qs同archi有offer未

全部都係用中文對答？

如果有收到ofca offer嘅巴絲可唔可以上嚟講聲
等我可以死咗條心

EMSD有冇消息？

CAD tech support有冇人有

唔係唔係
有2條用英文問

佢一開始會同你講用中文問就中文答
英文問就英文答

未有😢

你係幾時in?

就係睇下有冇聲氣

有冇人收到Government Property Agency (Administrative and Services Division) 嘅offer
學校nom咗之後email話唔駛interview

有冇人in完 房屋署可以同我討論下

有冇人同一日有兩個interview? 我打去問佢話無得改期 只可以2選一 依家心大心細唔知揀邊個
圖書館同電影館

Meh u?

上面啲人話出咗 但我多數都係見bs出咗

我兩個星期前 但仲未收到

cu

同埋想問下nom咗幾耐先會有interview

Ching你報咩位

有冇巴絲有報博物館？

Ching yr幾？

2 啊

我都想知幾時出

offer god

報咗兩個，文化博物館同歷史博物館。

QS

你邊日in?

除咗cu，有冇其他u收到nom

你nom左咩post?

祝我地都有offer

好似bs今年請咗好多 唔知qs archi係咪未 佢地唔同地址

要

你幾時in

好想打去問 但唔夠膽

which vacancy?

你識唔識人有offer

無啊就係 身邊都無同學報

Building department 有冇消息

Vacancy F

Afcd project 1派咗offer 未

好多都寫話六月開始，未見有offer
已放棄

借問聲ura building 係咪派左彩喇

In完acquisition過咗一個禮拜同樣無回音

識人pj 5都派咗

我覺得係已經派咗，大家可以死心

有冇人in EO social media & marketing？

物流 interview完幾時有offer？

我70

未有

想問7月開始返通常幾時先會出offer?

我呀，in 完冇消息

Onboard去邊🙆‍♀️

佢話6月就開工 但都未有消息

未有update +1

Summer internship?

有冇人in完房協？interview問咗咩問題？

你in咩post

未有+2

Summer intern
冇post no.

你地揀左邊個department

6月4呀 所以睇下有冇人已經in咗 想知問啲咩

同問有啲好似五月尾就開始in

見佢all disciplines 都apply 得
Ching 咩major

Social sciences
Ching你in完？

都係6月

好驚

巴打今日in完？

我前幾日in 完
巴打用中文定英文in同問咗咩
我見每個都唔同

大約in幾耐？

基本野即係邊啲
自我介紹係用英文？
之後就用中文？

Ching用中文定英文？

Thx Ching
有冇問關於啲job nature 嘅嘢 驚major relate唔到

巴打係咪PMT

想問係group in 定individual 仲有大約問咗幾多題左右

Me more than one month

我果邊都係in左一個禮拜到 如果你果邊有收到offer上黎話我知等我死心

啱啱收到c & sd job1 appointment email

仲未有

絲打有無收過電話？

有，上星期收到電話

你幾時in㗎

絲定巴？我也收到64 report for duty

收唔到係咪可以收皮
有無n手飯

我都想知。份工6月4就返可能冇n 手飯

有無收過電話？

有

絲到而家都未知indoor定outdoor，應該64先有details...

幾時收到架

我也是絲😋，到時見～

啱啱In完 1823 出到嚟俾個阿伯搭訕
佢好清楚知道問咗三條問題
又問我我嗰三條題目係咩
之後佢仲話前幾日問嗰啲難啲
有冇人都俾佢撞過或者知佢咩料

死心

想問下係咩字頭電話

係

點解emsd可以一d消息都無..如果係6月尾/7月先開始 咁就唔好咁早dead啦..依家等咗成個月啦

有冇ching in afcd proj7收到offer

ching 有冇報其他

ching想問你幾時in架

我都收到appointment email 你揀左indoor定outdoor？

巴打問咗咩

又一日 asd出qs同archi未啊

有冇人今日in 咗入境有冇tips 分享下

有幾陰濕好驚

揀咗both

我衰左

census job1係咪已經出咗offer?

係咪individual in

係咪應該冇
Ching 你咩u

C&SD post 9b有冇ching有消息

好傷心 你收到未 hku

冇
Asd bs 好似下個月中就翻了

係，1對三

一齊去offer god去拜下啦
你仲有無報其他

有 但都未有offer

有無巴絲打做過郵政Intern?

請問大家year 幾呀？

in完入境
死咗

mola mola

有冇人有CAD 消息...

有冇頭先1823 3:50 interview相認下

想問下經學校報左可唔可以自己再報？好驚學校唔nom

你in咩位，點解我又中又英係咁轉

好想email問下係咪已經派左offer等自己死心
但好似好死纏爛打

同問 仲未有消息

我都係但係好似outdoor辛苦d？

尋日收到offer, ching in 邊個post?

我都係

好難

中撚咗伏

覺得冇咩機 佢地好似冇咩興趣咁

+1
答問題嗰陣佢都無留心聽既

網站野仲有情景題

我覺得佢似即場諗然後問

reg3

上星期二

有冇巴絲報咗工業貿易署？

英文得3係咪可以唔洗諗

想apply郵局intern

有幾多人收到epd offer

你有？

epd同我講兩三星期後

15號in完都未有消息

我未有

等offer等到好迷

有frd 收到offer

admin定tech support？

我有

有冇edb fin dept消息

有冇investhk 消息? in 左兩星期

如果收到interview通知可唔可以講聲

零消息

有冇人收到EPD 既VTS offer?

Same post, I can share my experience to you!

介唔介意講吓幾時apply同埋apply咩post
thanks

同問...
估唔到咁快又死多個...

有無人有收到investhk消息

咁已經係nom左囉ok....

皮已收😵

無啊

咩post

唔該曬 應該仲未出曬interview掛

EO 有冇人收到offer

有冇人收到afcd offer

日等夜等 寧願早日死心

已死心！

有冇人有TD消息

HAB出offer未

有冇人有epd offer

係咪派哂offer啦

唔好嚇我 係我唯一希望

你收到？

Cedd any news?

我都係 email又無call又無

我地前兩日先nom
可能未有咁快
話哂成幾百個nom 佢點都要時間睇

Edb fin department係咪有人有offer了？

同問冇消息

我今日電話問 佢地話未聯絡同學仔 大概呢個下星期先contact（不過我係文科post 唔知engine post係唔係都係同一批）

通常application deadline幾耐後先有interview offer

我無問

已死心

有無人CAD有消息？

每日一問asd

吓，全部project都派曬？

你幾時in？

一個月

我

any news ?

如果學校nom左之後 有更update嘅transcript 應該點

哭能左 就黎1001都未有offer

同問 admin 定 tech??

Admin

係咪電話call？

tech都出咗

transport dept 有interview未

transport dpt 有冇人收到interview

afcd 係咪出曬offer 啦？

有冇SFO淨係俾人NOM咗呢個
唔知佢請幾多人呢

我打去問佢話叫我等下 .....

咁係咪仲有少少少少希望

ching 收到？

同埋ching 係1st batch 定2nd batch?

想問吓係咪大家都要填強積金
有冇人知邊間好啲

咩意思？

同問
可能派左10個都唔係連登仔 所以冇人講

有冇人知lands department post4 (logistic supply chain) interview係點？

報咗accounts and supplies nom 咗但未有消息

知唔知消防處開始interview 未？

in 嘅時候佢同我講有唔同開始時間 1st batch 係6月開始 2nd 係7月

係 今朝收到電話

日常一問 有無人收到edb fin dept offer

EO social media & marketing派左offer未，好想快d知結果，日日都冇到聲氣

咩字頭？

我都想知

CAD啲電話好似全部都係2910開頭

有冇人知EO general 派咗offer未？

有人收到物流offer？